[認真] 唔好阻旅客上機呀

唔停飛係人數唔夠，但都唔可以夾硬阻人上機，而家連外藉遊客都有微言，上唔到機又冇人賠返機票。最重要係，破壞左之前和你飛文宣既努力，人地想支持你都變反你，所以唔好夾硬黎！

推 FACT CHECKED
岩岩果班人帶左耳機
後面褲袋有橙色螢光棒

有無影相？

建議現場可做親善大使幫助受阻旅客
甚至於離境大堂開路比已check in旅客

一定係警察做
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班狗發大件事，轉移視線
阻旅客上機係警犬，處理左
小問題，
我地返返主題

癱瘓目標唔係旅客, 係要令機管局停飛,係機管局搞旅客
搞清楚行動邏輯, 切忌本末倒置

Push

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

推！

有旅客要飛外國做手術畀你阻一阻就大獲，返去外國屌哂我地就得不償失！

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

唔好再搞機場啦，但千其唔好去禮賓府同政總就得